{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013292",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 秀(수)"
    },
    "text": "スホホテルは計32室の客室を保有しています。このホテルは京春線春川駅が最寄りの地下鉄駅です。また、スホホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。当ホテルはコロナ防疫に常に気を配っており、K-vizero(KTサービス)という衛生管理業者と協力して防疫管理を進めています。客室は毎日消毒·管理が行われ、Wi-Fiが設置されています。また、Netflixが提供されるルームも用意されており、貸室の予約も可能です。ホテルにはStandardNowardとDeluxeNoward客室があり、他の客室にはPCが設置されておりません。電子レンジは1階のフロントでご利用いただけますし、ガウンや電気ケトルはフロントでレンタルできます。当ホテルは駐車場に30台以上の車両を駐車でき、全客室禁煙です。平日の夜間/早朝の貸室利用も可能で、貸室利用時間は基本的に4時間です。スホホテルは清潔で快適な客室を提供し、フロントではいつでも親切に相談しています。ご予約の際、予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。客室料金は2名基準で策定され、追加人数は別途費用が発生します。会員には割引特典が提供され、スホホテルを訪れたゲストは駐車場が広くて静かで清潔な環境を好むというレビューを残しています。また、価格に対して満足しているという評価もあります。ただ、アメニティが足りなかったり、臭いが少しするという意見もあります。しかし、コスパが良く位置も便利で旅行するのに適した宿です。ただ、ベッドが古くて不便な点があり、掃除の状態も完璧ではない可能性があるという意見もあります。また、一部の職員の態度によって不便な経験をすることもあるという点に留意しなければなりません。スホホテルはお客様のニーズを最大限に受け入れ、最上のサービスを提供するために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スホホテルは何階建てですか？",
            "answer": "スホホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "スホホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルではどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "スホホテルではどのような言語で案内支援を行っていますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "スホホテルではどのような防疫対策が行われていますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "スホホテルの客室には何が備えられていますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの客室は毎日何が行われますか？",
            "answer": "スホホテルの客室は毎日何が行われますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルではどのようなルームが提供されていますか？",
            "answer": "スホホテルではどのようなルームが提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルではどのような貸室の予約が可能ですか？",
            "answer": "スホホテルではどのような貸室の予約が可能ですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルのフロントで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "スホホテルのフロントで利用できる施設はありますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの駐車場には車両を何台まで駐車できますか？",
            "answer": "スホホテルの駐車場には車両を何台まで駐車できますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "スホホテルの客室は禁煙ですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの貸室利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スホホテルの貸室利用時間はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルの客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "スホホテルの客室料金は何人基準ですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルには会員割引がありますか？",
            "answer": "スホホテルには会員割引がありますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルを利用したゲストのレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "スホホテルを利用したゲストのレビューはどのようなものですか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルのアメニティや清潔さについての意見はありますか？",
            "answer": "スホホテルのアメニティや清潔さについての意見はありますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルのベッドや掃除の状態についての意見はありますか？",
            "answer": "スホホテルのベッドや掃除の状態についての意見はありますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルのスタッフの態度についての意見はありますか？",
            "answer": "スホホテルのスタッフの態度についての意見はありますか？"
        },
        {
            "question": "スホホテルはお客様のニーズをどのように受け入れていますか？",
            "answer": "スホホテルはお客様のニーズをどのように受け入れていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 660
    }
}